依家美國個邊暴亂情況係點？

有冇集中消息？